[多圖無字] 68日歐洲12國 23個城市

好多人畢業旅行都會選擇去歐洲
我都唔例外
希望把握返full time 前僅餘嘅青春
追逐自己一直好想實現嘅英超夢+歐遊
-
多圖無字，純粹分享一下歐遊嘅相
但有問題我一定答
-
相機：Fuji xt-10+ IPhone 6

行程
-
英國London
英國Manchester
法國Paris.
比利時Bruxelles.
荷蘭Amsterdam.
德國Berlin.
德國 多蒙特
捷克Prague.
捷克Ck.
德國Muncher.
奧地利Linz.
奧地利Vienna.
奧地利Graz.
奧地利Hallstatt
奧地利salzburg
斯洛伐克 Bratislava
克羅地亞 Zagreb
匈牙利 Budapest
希臘 Athens
希臘 Santorini
意大利 rome
意大利florence
意大利Milan

第一站：London

想知洗費大約用左幾多錢

Budget幾多？

西歐住床位
東歐住airbnb

多啲自己煮嘢食

機票+住+食+交通
$43000 hkd

推呀
樓豬成趟旅程用咗幾多同邊啲地邊用最多

其實西歐所有嘢都好貴
由其英國 荷蘭嘅交通
我相信隨咗市內交通之外
穿州過省嘅交通費都佔我支出好多

啲相 咩機

sorry 見到了

講多少少啦
Fuji xt-10+ iPhone 6

鏡
18-55 kit
35mm f1.4

咩機影到咁好
好重味精

真係青春，羨慕

Manchester
英超夢
因為5歲個陣愛上咗一個叫碧咸嘅男人
從此就好想發一個英超夢
無得落場踢，唯有入場睇

因為入場睇波係唔容許拎相機
所以啲相像素好差
同係manchester無咩點影相
因為成個市係無特別可言

用了幾錢

窮撚

治安ok?有冇俾人偷嘢

有冇後執過相

利申都係xt10 但影唔到呢隻色

60幾日唔洗5皮
床位係咪即係hostel?

唔ok，係London 比人偷咗個袋
係巴黎比黑人圍

係呀，係西歐我會住啲$200幾蚊晚嘅hostel

有𢴇過光暗啦
但其實fuji直出好靚
巴打可以試下用Classic fliter

Paris

成個巴黎都好臭
由其係地下鐵，會有有陣嘔吐物嘅味
周街尿味
其實真係諗唔到巴黎有咩浪漫

周圍都係手繩黨，簽名黨
究竟一個地方唔安全到乜嘢地步
先會近乎每個警察都會有枝m16

留名支持

lm

咁小？勁
多唔多買紀念品？
食方面一日洗幾多平均？

最下個2張點影

仲要地下鐵有勁多「黑衣」同難民
D黑鬼多到白人都驚
巴黎已經算係最文明的城市
遠少少個d真係未開發
除左歷史價值 成個法國都係垃圾

Lm

又唔係咁講 主要因為窮人 黑人聚集係巴黎
南法反而安全過首都

啲相好高汁 可唔可以教下點執相

d相影得好靚

多蒙特有一個國家足球博物館，身為足球愛好者，忍唔住入去參觀下

其實同我想像中嘅巴黎差好遠
羅浮宮真係有好多人
逼到冇咩心機睇

多謝先

我都係用Lightroom 自己拉光暗對比
感覺先決

曼聯睇左邊場？
我睇左兩場 覺得好震撼 令我好難忘

對拖肥！
主場贏4比0好開心
換走朗隊全場起身拍手
好深刻

比錢上巴黎鐵塔影

唔多買嘢
對我嚟講相已經係最好回憶
食方面我好少出外食
多數每個城市我都會去超市買料自己煮
有時200hkd 可以煮到好幾日
但當然每個城市都會出外食1 2餐
叫做試下個到啲嘢食
入餐廳嘅多數10-15歐一餐走唔甩
平食一個薩利啊質素意粉都要6 7歐

除左意粉仲有d 咩可以自己煮